森美唱歌又幾好聽喎

不過啲肉緊樣好撚好笑
睇睇下都係好想笑

學友好聽d

幾時改返叫歌神張學友？

而家個名唔好聽咩

學友好聽啲

佢真係歌手

森美移動個陣都有唱

又負皮

可能我唔識欣賞
佢唱歌好似講緊嘢咁

幾好聽呀。。。真心

不敢早死要來陪住你！！

學友

8月的蝴蝶

變咗樊少皇咁款

好靚仔呀